(有圖)$58牛腩河，真係食唔起

奶茶都冇柸，點解可以咁有自信，有沒有人食過。

扑野家一番巨丼都要$54
差唔多啦，啲牛流晒眼淚嫁

我覺得間野唔太特別好食

廿年前你po上黎或者好多人認同你
而家？$60一個午餐都唔覺得出奇

屌你老母乜撚野字

自己煮都得啦
買$60牛腩 煮到你唔想食
屋企工人姐姐整左

但係有可樂喎

康華 體

香港人肯比200食部隊蝸，或者百里幾200食壽司拉麵，但唔肯比60蚊食牛腩河，何況人地仲幾出名。點解呢？

角得唔值咪唔肯比lor
一定要跟你規舉架

拉麵$58就好撚抵屌

牛腩河$58就好撚貴

港哩

日本技師craftsmanship 抵啦
牛腩河憑咩

人地揸槍逼你去食？
何況香港嗰啲質素又普通

有q技師咩，咪又是香港人，仲可能半桶水添

四百呎樓都六百萬啦 牛腩河加到$80碗都唔貴

樓下30蚊內超撚好食

唔好話比人知你唔識野啦

9唔搭8

唔敢肯定啦但係如果真係日本技師craftsmanship
應該最少都7、80up

邊間

我食開三十幾蚊飯 算係窮 小數怕長計

米係
食開垃圾，係都要大大聲講自己食開垃圾

唔撚賣貴啲點扮有料？貴啲、馨香啲！

明明就普通料，扮曬嘢。

港哩扮美食家 學人指指點點

明碼實價，60蚊牛腩河都食唔起咪唔好入去。
明明就普通料，咁都可以扮高貴

食腩河個腩汁仲可能係心機嘢。拉麵個底隨時係開粉

食開普通料學人扮上菜

真
湯係開粉，叉燒係翻熱，只係淥個麵放埋一齊

老實講你話做懷石或者sushi 我都覺有craftsmanship
但係煮拉麵呢啲下欄野有咩craftsmanship 可言
真心咗

香港唔小人以為一d傳統食物平
日本野貴好合理 其實 連鎖日本野 佢邊有錢一班師傅過黎玩 要食日本野 簡單d 一係佢自己黎香港開 二係冇分店

牛腩幾淋

但河粉太硬

垃圾唔好食，服務差天氣熱又唔夠冷氣。利申好撚遠住去食過一次

佢出名前我成日食佢 老闆嗰陣同我一家人都好熟 我幾乎晚晚都去佢度食宵夜
宜家出咗名 可能多產咗 冇以前咁好食lu

無錢返屋企食公仔面囉

$58一個腩河，做遊客生意呀？

依家出街食
炒個牛河 都52
雖然連野飲

d美國牛腩
係咁加價

點同拉麵比

食碗拉麵隨時可以食埋至高無上日本人的汗 尿 口水味

諗起都扯左

一車車

有無入去食過先？
利申食過一次，個湯底好正

群記都唔識

港島人均收入高九龍一倍，九龍賣廿幾蚊，港島賣五十幾好撚正常喎。你估個個人都同連登仔一樣咁撚窮咩？Ff 月入幾萬，50蚊一碗河嘈生晒。

不嬲清湯腩係呢d價

Sor 記錯左

牛腩河係啲街坊野食唔應該賣咁貴

福建撚食開屎

食唔起又要入去食，食完又屌貴
逼害妄想症

街坊
咁鋪租有無街坊價，唔係話撐個價錢啱，而係矛頭唔好指錯人

而家d牛有幾貴佢又唔知

佢地人工追唔上時代未必係佢地嘅錯，但無知就

呢間野好撚串

五十幾蚊得下午茶size搵鬼食

呢個post d人出過街未架
清湯腩鋪不嬲都係做呢d價
要平果隻係雲吞河魚蛋麵鋪果種牛腩麵

可能食開u入面嘅垃圾平價

群記值$50

串又唔覺喎, 啲腩河平心而論又真係幾高質, 專做清湯腩係咁上下價錢

呢間野又細碗又貴 不了

咪又係叫個暑期工淥麵

因為群記好食

就係一般先$58... 真係好食點止呢個價? 200蚊比較合理

群記 100$ 都值啦
我寧願佢賣100$ 開耐D
而家太平啦
日日賣1-2個鐘就賣曬
我不知幾想成日食

利申：入去一定食淨坑腩 + 牛舌

想食爽腩要未開鋪就排定隊 不過係值既

死窮鬼

係咪大埔個間？

咁貴

大家樂呢期咪有個去骨海南雞飯$58送老火湯,不過又幾好食既

星期日要幾點先食到

老實講58真係幾貴
連登咁多離地撚？

住左大埔幾年
想食都夾唔到時間

咁大個人仲拎個工人出黎打飛機

佢擺明on9啦
得果60蚊街市買得幾多牛呀

未就係 你話冇寫價錢入去先知58蚊就屌者
寫明起出面你覺得貴未唔好食

仲有都唔知邊個離地，舖租同牛幾貴又唔知

雞翼都話多吖
牛60蚊食到唔想食，巴西牛都唔得啦

1點開門 開門前 排20人左右啦

出面食野實有平有貴
廿幾蚊碗都仲有
唔一定要幫襯佢

夠我一個人食就得啦
係要強加個人意見落人地度
D 廢老真係

D廢老下下諗呢d 多幻想

港你老母咩

日本妹同你老母，緊係屌日本妹啦唔通屌你老母咩又樣衰又巢皮

誇9張

我而家仲食緊24$一碗

又角又米 屌你老母咩

唔加野飲45有碗 佢d牛骨湯底係幾正

群記=辣殺

100蚊食拉麵又唔撚有問題既？你都弱撚智

比得起錢 + 角得值咪無問題

你比唔起錢定點啊 死窮鬼

下次請你囉 肉9酸

其實D 野貴都冇乜所謂.
你貴人20蚊. 唔該你都加返多3蚊份量俾人丫.
琴日下午去食個下午茶餐,炒豬扒公仔麵, 45蚊都算. 諗住大大份啦.
仆街. 麵就應該得2/3個公仔麵, 豬扒就得3條粗小小既肉絲.
仆你個街收45蚊. 真係食垃圾M記仲好過.

依間垃圾

高登仔真係好撚癈，個個食狗糧大

清湯腩 58 蚊其實真係差唔多價

平就係垃圾 ？食貴野攞自信？

$58. =跟餐配可樂+牛腩河，唔算貴呀

條雞蟲既思想 緊係愈貴愈好
叫雞 平野邊有好野

見到樓上講craftmanship
其實兩者都有
潮式粉麵做得精 唔會cheap得過日本拉麵

至於腩河
其實係在煲腩汁同牛腩嘅用料
河粉又係叫貨返嚟
湯底又係粉開
比人感覺cheap啲都正常

最後腩河值唔值$58
其實間間租金人工用料成本都唔同
有咩值唔值可言

大埔墟

香港牛腩都叫質素普通

用粉開

痴撚線
成班on9話牛腩河值$60

點解唔值

呢個年頭都無人會三四點去準備打面、煲湯底、炆肉

唔係唔會差過日本

58蚊有幾貴
祇係正常價格 正常價錢
平時一般中午飯加枝可樂都要5x啦
更何況煮牛腩要幾重功夫，唔係就咁現成
之前餐蛋飯手板眼見功夫都收成百蚊就話啫

如果淨係後兩者，4,5個鐘都夠

由我細個食 $40
到依家$58
都會專登入去食
整牛腩要幾個鐘
牛又貴
群記又出名

拉麵都成日食
豬骨湯係要成十個鐘 個湯好重本
但你邊到可以用$58 食到呢d
$58 濕鳩一風堂 武藏都食唔到啦
有質素既坐底$80
唔識野 又要扮上等人 然後連$58 都話貴

九記幾錢碗

呢間垃圾都唔知做咩會出名

九記就算啦 一舊咬左我幾分鐘

豬骨粉

清湯腩 識食梗係食柱候牛腩, 屌佢而家買少見少

都係牛腩河 財記$30

$58 拉麵同我講craftsmanship
人唔笑狗都吠

識食們食唔到都無計架

上次叫個呀姐比杯水黎
佢好撚串咁答我 呢到冇水

阿姐話佢果度就大把

成朝係到為碗牛腩河嘈

屌你老母
食支那菜 支那飲食文化一蚊都嫌貴
留番錢食壽司好過啦

呢間係新鮮腩
成本係貴好多

唔係話真係平，但離地？ 得閒出下街望下

唔講港島一個lunch 平均五十，連大家樂譚仔加杯凍飲都四十幾啦ching

係好食 大把人排隊

個個星期都一定去食一次
你食唔起咪唔好食lor 人人口味唔同

一般餐廳40 幾到 講緊唔好食既日本餐廳都50 幾起跳

食個蜆肉意粉都六七十
牛腩河比人低估

我係你就縮返入個西到啦 得閒見識多d啦，你問下出面(唔同既鬼佬)睇下邊邊個名氣大d

今日食左拉麵未呀小朋友

利申 成日過日本玩

你教到佢縮番入個西 我又唔介意睇啊

我去茶記叫咖哩牛腩都係40蚊
牛腩河食60蚊未又係食番果啲牛腩

佢牛腩都分好多種，假期排到出馬路，如果覺得貴你轉個彎就到陳漢記

9成雪藏牛腩
60蚊食垃圾 我寧願食craftsmanship la

離題講句，係得香港先會咁俾咁高premium食香港人整既"日本野"，"意大利野" ，自己野食五十蚊又話貴又乜

日本食個拉麵平均都唔洗一千羊(港幣六七十)

係英法食個拉麵先唔講會係日本人整既比例高過香港，都係賣個邊既物價左右，都唔會出現貴過本地物價咁多既情況

姐係一係本地野太平，一係拉麵意粉太貴，我相信係後者機會高d囉。班港豬重兩舊水食和乜和乜咁開心

我去茶記叫扒餐都係40蚊
牛扒食百幾蚊未又係食番果啲牛扒

挑
牛腩面呢d下欄野 咪一樣扮上菜
香港人撚識食咩

58蚊,有30蚊去左鋪租,10蚊去左人工
係咁上下啦

食牛腩其實係睇佢湯底夠唔夠濃 睇埋份量啦 如果係幾廿年湯底加大份賣60蚊我覺得可以接受

有名你叫狗記 比狗食 知幾錢黎吧鬼咩

去日本食中菜都相對貴嫁啦
好正常

條友仲利申話成日去日本
咁都觀察唔到 學人扮專家
笑撚死

一隻牛入面冇咩下欄位
你話牛雜係下欄都算
就算喺鬼佬角度嚟睇
牛腩絕對唔係下欄
豬牛羊嘅腩不嬲都受歡迎
因為呢個位有齊肥同瘦
整得好係啲肥位入口就溶
瘦位夠腍
就算係你口中食craftsmanship 嘅日本拉麵都會用豬腩
咁又係咪下欄？

知唔知一個牛腩麵嘅湯底要落幾多料熬幾耐？
有冇見過越南生熟牛河嘅湯底要落幾重料煮幾耐？
我敢講拍得住整一個真正嘅日本豬骨湯湯底嘅難度

喺加拿大呢面食越南菜中菜日本菜嘅價錢都唔會貴過食其他野好多
有時食burger都可以貴過食個pho
食個poutine都可以貴過食個拉麵
貴啲係預咗
但唔會貴咁多
而個水準係有返咁上下

爭鮮元氣啲魚生同入鋪頭食omakase咪又係嗰啲魚生

唔好話港島吖, 2年前觀塘牛頭角個邊番工食個lunch 已經要過50 啦

魚柳包$11又點睇

百幾蚊碗拉麵就得
58蚊牛腩河就唔得

呀九公巴打未出過亞洲食野我唔會怪佢

之前係澳洲食越南野食日本野不知幾正，但平過食返西餐個d

係香港除非真係有當地日本越南質素，否則60蚊既 craftsmanship，不了